賣唱收皮啦

10點半la,咪撚系葵盛唱聖詩la吊你老母,神會打救你 L我想訓教呀